2020 Honda Jazz 大家點睇！

剛剛留意到Tokyo Car Show 2019 出左2020 jazz 既樣.
但個樣真係普通.....
大定點睇
照定買返今代

怪怪地

推車.jpg

撞

好撚核突
想要圓潤款既邊個會買Honda
GK5 RS咁咪好地地

你唔講係Jazz我真係認唔出

大眼豆巴打去左邊

都係 ge gk 靚仔d

成隻低能仔咁

....................

jm9
仲薯過corolla

個樣咁傻仔

超薯 不了
望就望RS / 傳說中會出既typeR 個look會唔會順眼d

利申 揸緊架白色GK5

佢有幾個款， 呢個係其中一個

個尾ok
個頭好似撞扁咗個鼻，睇唔慣

幾隻唔差得遠

好似都係GE最有特色

同意
剩係大天幕都殺晒

好心啦都出到第四代都仲成日拎架第一代嚟講

好過而家個樣懶係跑咁
新款踏實d咪幾好

嘩，DLKS, 肉酸到咁嘅？

入黎就係為左睇呢張圖

核突

棍？